CSL地鐵不再Load空氣

3色線隧道入面測，呢個速度已經係最慢

星期一再試過把啦

之前係閒日放假都會收空氣

講開又覺
平時九龍站香港站一定收唔到
最近好左

X2, 我都覺得CSL 係地鐵最近都收得好左好多

荃灣
觀塘
港島
都係咁？
咩手機試

係呀
12 Pro

巴打咪開post啦
本身快返又俾班人join plan搞到變返慢嫁啦

繼續由班人吹奏CLS地鐵load空氣呀麻